(預言家)4點20分前會掛三號波

仲有23分鐘

啱啱好4點20分

明天會掛八號嗎？

唔會 今晚早啲訓
聽朝黃雨+山泥傾瀉+新界北部水浸特別報告

三號強風信號在下午4時20分發出。 預料本港平均風速每小時41至62公里。 請將容易被風吹倒的物件綁緊或搬入室內，遠離岸邊及停止所有水上活動。
比幾個number我得唔得

我屌！
去到咁盡？

今晚暑期金多寶有咩心水

樓主是內部人仕
果然有曬劇本

預言家

樓主係天文台長

天文台長上少d連登啦

比幾個number我買六合彩

黎緊8000萬會有幾多注中？